====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À son sens l ' amour et le projet urbain et architectural ont en commun d ' être essentiellement imprévisibles  : jouer avec l ' imprévu , fort de la distinction que le Code napoléonien établit entre mobile et immobile , c ' est établir un rapport utile et confiant à l ' indéfini .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

